[深夜痴線佬] 三二一

三二一就三二一啦屌你老母
二乜撚野個半 點數都數唔撚到二個半啦
唔撚通一二個半二三 咁撚簡單既數數字都唔撚識
所有倒數三二一會數二個半既人 好心你就重新讀數學啦屌你老母

三

二

二個半

一

三你老母阿